推到民間記者會講琴日罷工！！！

琴日俾理狗催淚彈放題搞到罷工集會失晒焦，希望民間記者會講返d人和平集會俾狗搞到變警民衝突！

仲要希望講返民航處幾千人罷工支持！因為最有影響力既罷工真係佢地

唔好俾機會港共spin落去琴日示威者個度！

利申：琴日係黃大仙好地地聽緊大台講野，無啦啦食左催淚彈

民間記得會傳送門

8月6 第一次民間記者會(2)

推

自推10次

10

9

罷工策略好重要

8

7

民間記者會！！

6

5

4

3

2

1

推呀

作為琴日罷工既一份子感覺我好似乜都無做過咁